Implémentation d'une classe MaDate et MonTemps

Implémenter une classe MaDate permettant de manipuler les dates du calendrier.
Une date contiendra les attributs annee, mois, jour :

une année comprise entre 1 et 9999
un mois entre 1 et 12
un jour entre 1 et 31

La classe MaDate doit également permettre de régler le jour, le mois et l'année (mutateurs) indépendamment, avec des méthodes :

reglerJour($jour)
reglerMois($mois)
reglerAnnee($annee)

Elle doit également renvoyer une erreur si une date est invalide, genre 31 novembre ou 200 à la place du jour.
Des méthodes doivent également permettre d'incrémenter/décrementer de 1 chaque valeur


jourSuivant(), jourPrecedent


moisSuivant(), moisPrecedent


anneeSuivante(), anneePrecedente


Ces méthodes doivent gérer le passage de mois, d'année etc (une fois le 30/31 atteint par exemple, ou le 1er janvier atteint).
Une dernière méthode estBissextile() doit renvoyer true si l'année stockée est bissextile, false sinon.
Si vous vous chauffez, vous pouvez réessayer d'implémenter jourSemaine(), en version calculée et non trichée de DateTime.
Une méthode afficher() permettra d'afficher la date au format "Vendredi, 06 Novembre 2020".

Pour la classe MonTemps
Même chose que pour MaDate avec l'heure, sans les histoires bissextile et jour semaine bien évidemment.